燒毀會：中國女人比香港女人優勝

燒毀會：中國女人同香港女人同樣提供陰道作性交用，但中國女人較便宜。

非洲仲平

燒毀會：名創優品比SK II優勝
燒毀會：小米較優勝
燒毀會：中國製風扇比Dyson優勝

你都唔睇新聞既，而家燒毀會不停hard sell支那製既野

成班友又出嚟狙擊香港機構

中國女人大波D

佢哋越捧支那貨，公信力越低